美國巴打多唔多用DoorDash / Uber eat呢d app叫野食？

連埋運費都幾貴下

成日用uber eat 一個order由十幾蚊變左廿幾蚊
所以一般都係真係懶到冇得會懶個日先會叫

一係一次過叫一大堆野食幾餐

係 同埋好似係app到叫嘅野已經又賣貴左

有優惠先用同埋pick up唔洗去到等
但係有d餐廳係app上面賣貴d
外賣tax&fees+tips 30%左右食唔起

係 佢已經比原價貴小小 加上delivery fee, tips同稅 我情願pick up好過 不過間唔中懶起上黎唔想出門都okay既 因為真係方便

我等bestbuy / target /Costco 成日有80$買 100蚊gift card 優惠時買定幾百蚊 其實都幾抵

我自己有做開dd driver 其實小費比2-5蚊夠 唔洗比足餐價既10% or up

有得咁 淨係見多數信用卡都多少有幾%回贈

其實有錢叫黎係幾爽嘅

之前見朋友做好似話送一程收十蚊八蚊到

佢話一個鐘都搵到廿蚊+

貴到西

Chase 張卡用doordash有free delivery 同fee都減少少

利申：一個星期用一兩次

用半價代叫

我都係咁, 前排amex 送左一年ubereats pass, 懶起上黎會order4~6份野食2~3日

平均小費每單真係2-3蚊。跟%比既客真係超少
每個洲既min pay都唔同 我個洲預3.5-4蚊加小費一單。超過7蚊都算靚單

基本上冇coupon係唔會用app叫
呢兩三個禮拜連grubhub都冇乜coupon，所以叫佢哋快d全部執9咗佢啦

翻工忙同攰既話都會叫...
如果唔係有時間都會打電話去之後自己揸車去pickup 去直接support local business 廢時呢d apps 抽佣
我有d唔煮飯既朋友餐餐叫我覺得好癲

我係doordash㩒一個14蚊既野食
regulatory fee+service fee+delivery fee+tax 未計tips已經20.87